香港人呢排已經夠痛了 一人講低一件令你會心微笑既事

香港人呢排已經夠痛心了
眼見身邊好多人因為呢件事而情緒好困擾
不如一人講低一件令你會心微笑嘅事
為仍在抗爭既咁多位香港人打打氣

我先
示威者分紅海讓路畀救護車經過

香港加油

唯唯大義滅親 正氣凜然 人民英雄

616遊行中途
不斷有一群紋曬身後生仔沿途執垃圾